以前世界杯球星廣告好撚正

點解今年好似冇嘜咁
之前百事可樂，Nike/Adidas 喲廣告正到仆街 差唔多成隊巴西都有份拍咁

蒙牛有